［法律猜想］以李桂華既說法推論，如果一個國家不認同港國安法，不想國民因國安法被捕，可能需要禁止所有香港警員入境

1. 李桂華話，對喺外國犯國安法既人，香港警方都有‘管轄權’，有權作出調查

2. 國安法範圍係不限國籍(38條）

3. 換言之，任何香港警員入境外國，都可能係去調查當地國民觸犯國安法既罪證

4. 香港警方收集罪證後，或會因哩啲罪證作出拘捕；當然當地應該拉唔到，但當疑犯經中國、香港或其他仲引渡到地方，就拉得

5. 因此，容許香港警察入境，會增加當地國民出境時因為國安法被忽然拘捕既風險

6. 要避開哩個風險，唯有唔俾香港警察入境去調查

7. 如果一個國家認同、接受香港國安法，當然唔需要咁做，否則就要考慮相應措施保護自己國民

Ref

首先要人地國家都認同黑警係有害既物種

原來李桂華都係加速師

基本上就係宇宙通行證（中共自創）

第4點,佢可以境外捉人番去

或者應該話其他國家需要用返佢地嘅國安法去封鎖狗賊入國做政治任務啦

推

唯一封鎖方法就係唔俾入境
入到嚟原來暗中查某一個人邊個知

有冇英文版本可以放上Twitter 煲大佢？

去緊旅行都係休班警
有執行國安法權利
基本法腐乳

推推

想其他國家禁止忠誠勇入境？

現實考慮
過關時話嚟查國安法疑犯仲入唔入到境

禁止所有秘密警察入境將成為主流

填入境紙佢話自己係civil servant甚至鳩填咪得囉 點先能夠有效地禁止佢地入外國境

專業唔識答
市井式回答 咪玩啦 伍寶

最期望 優惠香港免簽既國家要考慮需要申請入境visa

綁架完回國再話自己執行緊陽光國安法 無撚敵

篤灰

公務員有個公開database好似

一係就廢除免簽證

簽證 bno篤灰

加速師推到俾天蓬元帥有新嘢玩

加速特區護照要簽證。bno就要篤灰

真係要

第4點failed
貴文海當年喺泰國被國安捉

FBI點計?

Article 38 This Law shall apply to offences under this Law committed against the Hong Kong Special Administrative Region from outside the Region by a person who is not a permanent resident of the Region.

泰國呢啲垃圾地方

在外國角度而言, 香港警察有機會以旅客身分入境,
搜集當地人的言行作為證據, 甚至建立big data審查外國人,
當外國人入境香港, 香港警察就會捉佢, 或者, 直接由外國綁架回港

換句話說, 外國人都可以以言入罪

外國冇黑警名單，如果係用秘密警察身分出行
咁港共都可以亂俾個政府職位佢，叫佢用個假職位申請visa入境外國，而唔係填黑警

廢除特區passport免簽
Visa交工作證明

公務員一律ban

推願榮光歸香港

但點樣得知某個人係咪秘密popo先?

官方部門亦可以幫呢類特工製造"假身份"o既真護照, 扮普通人入境

桂民海

忽然明白咗
點解電影入面既國家特工要假身份

咁點check係咪公墓完?

(尤其唔係出名o個o的)

咁如果官方有心包庇
visa內容唔一定真實
甚至設立秘密部門幫"特工"製造假身份, 出假工作證明
(但既然係官方出o既, 冇辦法話佢係犯法o野)